小妹好窮 娛樂台哥哥有無興趣養我？

Prostitute service:
HJ: $200
BJ: $300
ML: $800
Anal: $1000
私家雞: $3000
❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

$0

毅進星：100

窒息性性愛how much

利妹原來你咁唔潔身自愛

唉屌你老母無一間請pt
我好撚窮啊

如果個個連登仔好似樓主咁撚樣 香港就仆街了

好彩唔係

ML都800 傻的嗎

靚仔: 唔使錢
毒撚: 6000

認同

4000 ok?

如果唔係咁能窮 我都唔會出嚟做

做雞好呀，有雞先有🥚，我支持你。

可否打嗰8折？我想幫襯你了

買野前都要睇下件貨靚唔靚先啦

但問題你出黎做都係會窮

攞去使啦，臭鴨。

頂爛市又點話

你叫我俾就俾 咁咪好無面？

渣ga

間間都叫我等電話

馬死落地行
我有fd搵極搵唔到 去左中餐館洗碗

我諗我都會仲諗緊有咩可以做

想bj+hd 大家手足有無折